［遊戲］漆彈大作戰2到底幾時公測？

如題 之前睇到巴打嘅簡介覺得好正想問下幾時公測開始玩？

呀屌開錯台添